【拒交會計紀錄】前CEO追欠薪170萬 長港敦信遭提清盤兼延發業績

長港敦信（2229）公佈，周三（8日）收到法院呈請，由前行政總裁鄭敦遷申請公司清盤，聲稱公司欠鄭氏未付薪金170萬港元，將在5月10日一審。公司正就此尋求法律意見。

根據長港敦信之未經審核中期財務資料，由鄭敦遷及財務總監陳若茂控制之中國附屬公司，持有約2.8億元人民幣現金結餘。儘管一再要求及命令，鄭敦遷及陳若茂未能提供有關中國附屬公司現金結餘或其他會計記錄及文件的下落的資料，故公司或未能在3月底前公佈業績，而董事會亦憂慮公司是否擁有足夠資源以結算債權人之索償。

案件編號：HCCW68/2017

//香港股市唔止呃鳩人，連打工嘅都呃，冇糧出

比d掌聲證監同港交所

我地香港金融同祖國接軌又近一大步

大陸公司啲account流到仆街

俾d鼓勵
轉來美股市場，方可脫離苦海

有分散投資去美國

只求三餐滿飽，不愁衣食

隻股又係出名做問題股個間 auditor 做

百明翰環球，uright, 中國趨勢

老細又係前福建省政協

不嬲係咁

強國公司係咁上下

咁係咪揸左變硬廢紙

毒果以前搵過佢個辦事處 流到...

公司門口